得閒無野做就睇連登...

同廢人有咩分別

以你的說法，得罪很多人

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

做個廢人都幾好呀

咁得閒無嘢做應該做咩？

樓主唔廢都唔開post

俾你發現佐

收皮啦我日日打j咪又係大把女埋身

睇感情台睇到頹 但又中意睇

我都係，現實無人同我傾計
因為想同人講下野，又唔想玩交友app
就覆下感情台既post
都幾開心，無咩負擔